有冇巴絲覺得自己比起身邊啲人好似特別蠢咁?

成日覺得自己唔夠醒目
讀書社交感情返工冇樣掂
反而身邊啲人就好似乜都識咁
好想有改變啊

新嘅一年咪改下咯。我都好多野改。
至少我點都比你差，我相信

哈,竟然係你

連我啲字都唔想見到吖？

同樓主相反

咁你叻囉,衷心恭喜你

各位巴絲不如指點下小弟

毒撚開post冇人理

身邊朋友唔係咁諗..

推